揸車洗唔洗戴口罩？

網上流傳有私家車司機收到告票
但無圖
大家今日出車有無戴

無戴
車算唔算公眾地方?

D 黑警唔識法律架嘛，9告都得

藍報-巴士的報 咁寫

在公眾場所，不能多於兩人在一起，然而，有些情況是否違反限聚則並不清晰，例如: 4 人同坐一私家車，又是否違限聚令，上車下車又如何? 按法律界人士的解釋，在限聚令下，私家車屬私人地方，坐4 人甚至5 人聚集都沒有問題，但上下車時就要小心。若上車時在私家停車場，4 、5人一起上車並無犯法，但若在公眾地方停車落車，就要留意不要聚集，分開不多於2人一組落車。

佩戴口罩的要求 任何人在 – a. 登上公共交通工具時，或在身處公共交通工具上時；或 b. 進入或身處港鐵已付車費區域時；或 c. 進入或身處室內或室外公眾地方時， 須一直佩戴口罩

結論:唔好泊街

若上車時在私家停車場，4 、5人一起上車並無犯法，但若在公眾地方停車落車，就要留意不要聚集，分開不多於2人一組落車。

屌你老母搞笑？

藍報智商同思考不嬲離地

即係無人收到票控啦
唔戴算 落車先戴